做左兩年engine, 今日last day你問我答

太深入有權唔答, 有咩即管問

邊範
咩pose
人工

e&m civil都做過
AE
19k

做咩唔考牌

考完牌上到cm咪又係走地盤食塵趕工期, 唔想做

轉行?

之後做乜?

未知, 應該做返自己興趣野

舊同事有後路比我, 但應該都轉

一半半, 始終兩年黎真係學左野
同埋唔做過你唔知自己岩唔岩呢行

興趣係??

有有父幹?

唔講, 怕起底

邊間大學畢業?

無, 爭政府16萬

三大

男定女?

有乜好問...

3大兩年先得19k?

初時無心做求奇搵起薪低, 得15k

女既揾個有錢男人嫁左佢，人生已完

屌 就係你呢d人做爛屎

嗯, 對唔住讓返個n賤位比你慢慢捱